你會被清算，你個仔個學位會因為你被清算，你老婆份工會因為你被清算

你接受撤回 = 全香港示威者等清算
肯撚定睇晒全港老閉，分幾年慢慢清算（魚革例子）

你咪以為你和理非就冇事
一定係匯豐，國泰式清算
搞你份工，搞你身邊既人

自己諗，雨革如是，魚革如是

推

以往廿年一直被滲透
成個社會架構高層都係藍

黃既就比人清算足咁多年
警隊,監警會,地區政治
全部都係咁

唔由底剷起，就等清算

你地自己睇睇身邊既CCTV，唔係用黎清算你用黎做咩？

up